屌又話連登乜字都出到

頭幾日都出到我個名，呢兩日就變左?
屌你老母

你個名本身就係問號

兩隻中文字黎架 開acc 頭幾日都出到

???

係喎

啥字？

？？？試下先

乜字出唔到咩？我打到呀

乜乜乜
乜乜
乜

乜柒都打到呀

?

𨳒字都出唔到啦
𨳒你
𨳒𨳊你
𨳒你老母

屌你老母還返粒字比我呀

本身係問號黎既
呃唔到我

同高登有咩分別

試下先「𪗆」

你改名做戇鳩鳩啦不如

搵人改名睇下出唔出到咪知

成班未test過就衝出黎柒

？？ 真係好似唔得喎

𪗆？

𪗆

麡𪗆

試下先，？？？？

個名出唔到

Testing

123

點讀？
碌柒？

分身大法

好波

柒到

樓主請不要再假膠了

要改番原名真係好撚煩

樓主柒到

真係冇假膠 假膠死全家

上面嗰個點解釋？

我點知呀 我咪話開果陣都出到
過左一排就變左?
屌

屌你老母admin 搞到成班以為我假膠

乜麡𪗆

？ ？
我出唔到

樓主用咩機

ios同an機字型好似唔同

RIP

android機

假膠

I go to school by bus

下次試多幾次先出post 一陣又比人恥笑就唔好啦

好撚慘 成家俾條on9累死

???

深潛啦屌你個柒頭

??? ??????, ??, ??????##fatc

呢排咁多on9出現既
都唔知係咪

從此呢個世界上多咗個孤兒仔
大時大節記得拜下屋企人，裝多兩注香，燒多d衣紙

冇人信 你班含家鏟

認柒左咪算
咪仲死頂
叫返巴打比返個名你咪算囉

?？

小朋友，翻高登玩啦。 on9咪上連登

Ok I will report every day with this name

？？？？
係喎

Testing 123

孝子

樓豬

d高登仔真係好柒 死返去啦

樓豬係蝙蝠俠？

咁我真係冇講大話

Just take back your fucking name

試下打唔打到先

𪗆